[有片] 動物園丟活驢餵虎 水中撕咬30分鐘

中國江蘇常州淹城動物園，昨日公然將一頭活驢丟入水池中，成為老虎的食物，現場還有民眾圍觀，畫面相當血腥。

全文（有片）：

影片中可見，動物園人員強迫將一隻驢子推入水中，隨後引來兩隻老虎下水撲咬，並在水中「凌虐」驢子30分鐘後，驢子才斷氣，水池也被鮮血染成紅色。而圍觀的遊客也看到這殘酷的一幕，也不禁驚呼：「不會吧？」、「老虎來了，老虎來！」有消息指出，園方因為對外有債務問題，為了省下飼料錢，於是乾脆把園內其他動物，包括驢、羊等，都拿去餵這些肉食動物。

英國《每日郵報》也報導這則影片，不少英國網友紛紛留言：「希望不要有孩子看到。」、「這太令我反胃了。」、「這動物園該關門了吧！」（施旖婕／綜合外電報導）

慎入！動物園丟活驢餵虎，水中撕咬30分鐘。翻自《每日郵報》

不少網友直呼太噁心。翻自《每日郵報》

有咩問題

眼不見為乾淨

幾勁生意頭腦

正喎

幾好睇

幾醒

睇嚟間野炒人都會掉落池

大自然其實應該係咁

模擬動物園

比動物回歸自然

41J

Discovery channel 大把啦
戇鳩鬼佬

慳返飼料錢,又起埋宣傳之效

諗起個畫面
前面有一堆喪屍
即刻推個fd入去喪屍堆
自己即跑

動物園自乜撚然

動物園班獅子一定好唔情願被人用枝槍指住個頭逼佢食啦
係大自然獅子食開草架嘛

好明顯講緊隻驢比人強迫？

好治癒

等佢地知道咩叫現實，動物園造既都係假象好似動物好開心咁，其實好殘酷。而人更加係自私

大驚小怪youtube 大把 非洲動物eating alive

似喇

有咩問題
啲人攞老鼠阿蟲阿攞去餵蛇餵寵物
又係唔係被逼

好看👏👏👏

係大自然有得揀？ 屠房嘅豬有得揀！

又要睇動物撚可愛論

g持

其實技窮可以唔出聲。唔好咁肉酸啦

知唔知咩叫大自然，大自然正常會推你去死？係咪，d羊會供奉d同類俾老虎食呀

你唔係切好晒餵食，啲野獸會保留獵食本能，較容易失控

未睇comment 已經諗會唔會有人覆回歸自然
唔好on9啦 圈養餵食同我講自然？

大自然入面，驢有機會逃跑嘛

其實鬼佬都有咁做

哥本哈根動物園殺死一頭2歲大、名為馬里烏斯的長頸鹿，還在一群學童面前解剖，將牠的屍體餵給獅子吃。

咁撚樣都一樣？

唔一樣既 一隻係驢 一隻係長頸鹿 你滿意未?

下次推埋D員工落去
又可以慳一個人工

放你去畀動物園啲獅子老虎餵都=大自然

你係on9定白痴?
人地解剖係教學用途,解剖完之後比獅子係唔好晒野姐
大可以掉左佢

依家推隻驢落去有d咩實際用途?
比你班垃圾連登仔打飛機用?

其實你智商有冇70?

你要餵都一刀殺撚咗佢先餵啦，你推佢俾老虎咬三十分鐘先死，你同我講一樣？

巴打唔洗同d低IQ嘅人講野 雖然依個好多都係

真係on9仔有樣睇
人地掉隻生既落去餵 佢就比死左既黎做例子

鬼佬個單同呢單都係, 餵豬就唔會有人嘈

最近上連登d on9舉既例都錯撚曬logic

應該支那狗黎

企係道德高地係好易既事
但個世界上既動物園一路都係咁

"Some zoos allow visitors to pay money to feed live animals to predators such as lions"

"When Copenhagen Zoo put down a healthy male giraffe earlier this month, much of the world was horrified. But those in the know say it's quite normal - a fate that befalls thousands of zoo animals across Europe every year."

當然你地會覺得餵雞餵魚就無問題

animal ethics明未？多人咁做代表件事啱？多人煲煙迫你食二手煙又冇問題啦喎

你離題
我從來無話哩件事係正確定錯誤
我只係話成件事好普偏
係世人少見多怪
你地就屌鳩我
不過連登就係咁

曬左個驢仔西

牛b死了😭

連登仔見到中國2隻字就失去理智

提供蛋白質 脂肪 能量比隻老虎 呢個用途夠唔夠有用

應該餵人 鬼國最撚多人

真係普偏就唔會有咁多人咁大反應啦
接受到既始終係小數

大自然隻驢可以4周跑逃亡

依家你推佢落去老虎圈到

呢單野
本身係個動物園無位養多隻長頸鹿先要殺左佢拎去餵獅子
教學用途只係順便做埋 唔係主因

你可以屌支那動物園就咁餵活生生既驢唔人道 應該整暈左佢先殺
但拎隻驢餵獅子呢個行為本身無問題

我真係寧願有呢d睇

企咁高 小心凍親呀
落返黎啦

好心你啦衝出嚟柒

非洲大草原咪又係咁

餵魚食紅蟲
餵青蛙食甲由

咁又點計

唔出奇
以前細個跟屋企人上大陸 去左中山某個動物園都係咁樣
但係係扔隻雞落堆鱷魚到

究竟人可以有幾偽善 只不過係生食同熟食嘅分別
都可以有咁多人要站係道德高牆到講野
哦 唔餵啲老虎 獅子食生驢喇
劏完煮完先拎去餵係無成件事就無問題？

用啲心思嚟諗下今晚食乜好過啦

係咁㗎啦

CC台真係好多細蚊仔，冇社會歷練，偽善到，世界不嬲都係弱肉強食架啦，大驚小怪，垃撚圾

昆蟲係死物黎

理論上可以
法律上唔俾

小小既動物園
竟然做得出非洲大草原果種天地無情既意境

好多on9

咦 呢位員工就出糧喎 推佢落去先

動物紀錄片咪又係睇...

我地快啲搵通靈師睇下隻驢仔有咩想同我地講啦

我去動物園寧願睇呢d
好過睇幾隻唔郁既野訓係到

可以點計？反正我唔會做呢d嘢

唔知咩叫deontological ethics就收聲啦，連action-based同consequentialism都唔識分就咪收一收皮啦，暑假啦做功課啦

《孟子·梁惠王上》：「君子之於禽獸也，見其生，不忍見其死；聞其聲，不忍食其肉。是以君子遠庖廚也。」

呢個post究竟有幾多小人？

要食先得？

連登學人講君子

願聞其詳

紀錄片會有人推隻嘢去死

你都幾撚on9下，呢個係拍片者道德嚟，如果阻止咗同推隻獅子死有咩分別，咪兩邊都唔幫囉，唔係點叫紀錄片啫

係大自然度 啲動物自己去捕食 邊到推佢去食?只係弱肉強食 依家呢單唔係隻驢比隻老虎睇中左 走唔甩而比人食 係比人格硬落去 仲要痛左30分鐘先死 如果真係要餵隻驢比老虎食 大可以打針/一刀了結佢先喎

紀錄片係盡量唔干預大自然 講得岀紀錄片係推隻野去食嗰個都on9既

上幾個月跌兩個中國人餵老虎都好撚自然
最後咪又係啪左隻老虎
根本都係雙重標準

答左我先啦 啲人捉老鼠餵蛇點解唔屌？都係活生生食落肚 都係自己養唔係大自然架bo 定係你地會話隻老鼠如果係大自然到佢走得甩架

唔好咁高期望
呢度好多禽獸
講兩講屌人道德撚
明明自己無人性

都係覺得好殘忍

應該掉個人落去啦

屌，點解唔屌？但呢個po講緊老鼠，你又知我支持，冇屌到？

啱阿 如果有人開post講 我都會入去屌 滿意未？

典解跌落水嗰嗰唔係689

其實討論下姐

驢就係動物
紅蟲就唔係動物？
釣魚用活餌咁其實都好殘忍
但係又冇人屌

一，紅蟲係昆蟲，二，呢點頭先已經回咗

如果大家係同一標準 （屌埋人餵紅蟲） 咁我覺得冇乜問題
始終人人諗法唔同

一問

昆蟲就冇所謂？
咁殘忍

That's why我唔養蛇/魚/釣魚

動物撚係咪弱智架
貓狗兔龜夠唔係預左比人養架啦
佢地有得揀？

你唔會做就代表岩
你以為自己上帝啊？

實滿意啦 如果你有埋能力改變全地球人類唔好食肉仲好 你知啦養豬牛養雞好殘忍 養黎食 建議放哂佢地返大自然

我地唔可以要求所有人唔食肉
但至少係殺豬牛羊個時唔好要佢地受咁耐痛楚，一刀過。

咁既然動物園都係人工㗎啦
講乜鳩大自然不嬲係咁
關咩道理高地事

點解餵蟲就得
無血啲人咪易接受囉
咁撚簡單都要問

佢地困撚住啲貓貓狗狗係四百呎屋
我都未屌佢地虐畜啊

偽善撚認為可愛大於一切
算唔算視覺道德

昆蟲唔係動物？
小學畢業未

你班道德撚 偽善撚

我想問一句 人性係咪可以當飯食？

冇人性 同禽獸有咩分別？

人類同動物社會都係弱肉強食
點解有分别？

仲有 我係問人性對社會有咩好處？

你講得呢樣仲弱智，知唔知咩係生態平衡？你係咪支持放生果d傻鳩呀

維持社會安定，冇人性，點解要廢除凌遲？點解要立虐畜，咁都要問證明波台狗都正常有限以冇人性論人性何價

講左好多次 動物有分級別
昆蟲係低等 佢冇感覺 就算識痛但係太樣衰都係低

老鼠最低賤 過街老鼠人人喊打

豬哪啊雞啊養黎食 死唔死都冇所謂

隻驢得意可愛 睇小熊維尼都成日見 又幫人做苦力 係高級

就係有分邊d抵死邊d珍寶 有咩問題

呢點我錯

波台狗又想玩分化用自己套理論想講到general belief

得罪講句，你唔養佢點喺大自然生存，有d寵物完全係唔道德，培植嚟做寵物用，如果你放佢返大自然就死路一條，你放佢喺街咪又做成另一問題

General belief 等於西方文化
食狗係支那飲食文化 西方反對所以食狗就唔岩 冇得解

幾時講過general belief等於西方文化，啫係唔破壞大自然係跟西方文化先做得？

鬼佬搵牛喂T-rex 又冇人鬧？

維持社會安定好似係法治嘅功能喎

隻老虎廢撚到,我有支棍可能都夠佢打

上面班偽善撚道德撚又喺度玩分化標籤
唔見得你地有幾注重人性喎
原來又係一班雙重標準嘅垃圾

冇人性就冇法律啦，定係你係大陸仔嚟，所以冇開人性？

真心想知有咩問題?
睇老虎瞓教 等人餵?
你睇動物唔係想睇最真實嘅一面?
野外每秒都係咁 殘忍?
最多就係話間野冇限制18+

你又以為自己係上帝
大自然識者生存，弱肉強食
你點知生存唔到？你養D貓狗同你一樣都係廢鳩

你可以追下po先講你呢點

你同我講芝娃娃喺邊度可以生存到

又一個偽善標籤狗
仲有人性同法律有咩必然關係？

睇你個名就知，點樣標籤？係你自己標自己咋喎

明未？你鍾意可以google下

法律哲學硏究，清華大學出版社page82，有你想要答案,夠evidence未？

話完人哋大陸仔
又要quote大陸嘅sourse
傻得可愛

judge你人格，但唔可以用清華料？睇嚟你u都未讀過

咁你答到我人性同法律有冇關係未呀

隻驢被人捉之前可以逃亡

原來貓貓狗狗唔比人養喺大自然生活唔到
咁貓狗喺邊一年開始出現

你睇返自己上兩句講咩
大陸仔=無人性
調轉頭用大陸sourse
小心講野啦

應該係由斑貓馴化出嚟，但經過幾百幾千年馴化，你就放唔返佢出大自然啦

屌你老母 農場文當source
訓醒未？

社會充斥面具掩蓋住真相
以致大多數人都忘記了如何面對真相
寧願被假象欺騙，自命清高

大學論文唔用得？我話你係大陸仔又冇人性咋知識呢樣嘢不嬲係universe，人性正常人人有，係你冇啫

扮乜撚呀偽君子

所以咪搵清華論文俾你 你睇到未呀

隻驢原本已經係動物園養既動物黎架

定係你係大陸仔嚟，所以冇開人性？

你自己加個因果關係上去架 傻豬

不嬲餵冇問題，一直屌佢處理方法

咩人先會用中國國旗做名？

無錯

法律基於道德人性
但對於現今完善法律 人性仲有何價值/功能？

最多咪俾你拎黎打J

你無知我唔會怪你

不如你解釋下個因果關係先

咁佢本身都係動物園 何來佢可以係大自然四圍逃亡？你嘅論點唔成立

你問人性價值，我咪同你講法律起源，維持社會安定，如果現今法律完善，就唔會有咁多灰色地帶啦，人禽之別呀

道德撚腦入面肉食動物係食草

所謂灰色地帶咪又係利益
關人性撚事咩

講緊法律完善度，幾時又話個地帶關人性事？又係你話現今完善法律囉

即係人性無價值囉
唔通香港人被人壓迫 買唔起樓
又屌政府無人性咩

推隻驢俾老虎食真係冇問題 冇咩討論空間
你話推個人落去就話姐 除非你覺得人同驢一樣平等

所以咪話你大陸仔囉，咩人先會冇人性？你見到有人俾車撞你會唔會幫佢/打999？

我咁講因爲前面有人話大自然係咁架啦
所以我先咁講

園主用刀將佢殺死，再喂老虎
隻驢咪唔洗受30分鐘既苦囉

算啦，佢哋唔會明架啦

法律只係最低標準，規範人唔好做個d犯法行為

道德約束人既行為，令社會趨向更好

動物園本來就應該關門

Agree...

俾車撞完報警唔一定基於人性喎
可以係基於利益
1. 舉報犯法行為
2. 梳通行車通道

入嚟依個post就係等睇啲道德撚回覆 係度扮有愛心真係好好笑

agger，包括馬戲團同海洋公園。我淨支持國家公園呀，黃石公園呢d

睇片反省下啦道德撚們

假如係郊外空地，架車機件失靈撞到人，
司機同行人都昏迷
唔洩及以上兩點

你係咪都會視而不見？

其實唔係話有道德唔好 係將道德放得太高太執著
當有呢個情況就變左偽善 偽君子 雙重標準

基於利益都講得出，論四端睇過未呀

反省咩，點解你唔可憐下個婦人，咁自私要諗自己？

係，無錯

睇你覺唔覺得「用另一種方法」去喂老虎 係太高/太執著囉

如果可以呃like呃光環
大把港豬狗衝啦

無其他人睇到/係附近

你會唔會幫手call 999？

有咩問題？
香港核心價值就係
1. 法治精神
2. 等價交換

香港核心價值係等價交換

睇嚟你應該中五grad，就嚟三十嘅中坑，咁都講得出

呃like呃光環一定要有人係附近咩

仲有喎 睇下架車係咩人啦

你做左幾多日人呀
社會就係咁玩

你唔識既人

如果係等價交換就好喇

識郁食物始終唔係太好
動物園動物都係冇野性先安全

屌原來講啱咗，唔乖得又親中又咁講嘢啦

聽講係你quote大陸source喎

如果無利益 真係視而不見

隨便殺動物都係好易既事
唔洗諗啱唔啱
我覺得餵死囚比佢地食都冇問題既

驢仔太晒啦 應該掉鳩曬啲道德撚落去

冇讀過u唔怪得你，university source不嬲唔理邊度嚟都quote得架啦